有冇人返返下工壓力大到想自殺死？

好撚辛苦
有時都唔知為乜咁
人生已經夠悲慘
點解仲要做到隻狗咁

辭工啦

辭左又要搵
又未必搵得返呢個人工
啲野唔係難做
係好煩
啲人做野又唔嗲唔吊咁
好炆

蠢你老母閪

揀得宅男預咗

無得揀

唔好揀

唔好煩

咁由佢地囉
唔好比佢地影響到你就得

唔好喊

搵返宅男先生未

試過 依家一有時間就去旅行平衡下

你都講出左重點啦，人工
返工為錢之嘛，做乜要咁肉緊